入嚟掟壽包

力力
毒步

艾粒黃敏之

巴巴的欣宜射了

壽桃包

壽包係死人用的

是鳩但啦